今晚條女上佢度 一定啪啪啪

佢同我講今晚佢女朋友上佢屋企瞓
唔洗諗都知佢地會做咩

佢地就啪啪啪啪啪啪啪啪啪
我就

人地啪啪啪 你都可以啪啪啪人地丫

估你係絲
點解呢啲嘢會同異性朋友講？

sorry 1999
我暗戀個對象同我講今晚佢女朋友上佢度瞓 聽完我好
有冇明啲

當我兵掛

我覺得佢明知我冧佢都咁講
擺明想我知難而退

有C都要做兵
又幾慘嘅

佢想話你知 「今晚唔好msg我丫」

咁你就知趣啦

關你撚事咩

有C無樣有乜用

你說你有點難追，想讓我知難而退。

佢條撚短到

明哂啦
搵都唔敢搵

你係第三者

所以無撚用

一語中的

邊有資格做到人第三者

我啪你囉

啪啪啪

人地有女朋友就死女啦

死心

睇開d la
天崖何處無芳草

師主

我無搞人
自己

你咁樣何必呢
人地又唔中意你，繼續落去棧辛苦自己。
休息下，出去擴闊下圈子自然搵到下一個架喇

日日返工見住好難放低

返邊行

轉工

絲打幾歲

marketing

2字頭

同你講即係叫你死條心

份工唔係好緊要既話我都同意辭職
我都係上星期辭左職，返左兩年sales 頂唔順

聽日返幾點丫？

喂我講下笑

我咁樣就唔做 會唔會兒戲左啲 返工唔係玩玩下 我又唔想因為咁唔做

九半呀

自己唸唔通呢個係最好方法

難受都總要接受
最可怕唔係比人傷害 而係自己傷害自己

唔好鑽牛角尖了
見到你就好似見到昔日既自己

前排見佢post相 真係心痛到
返工見到仲要扮無事

絲打同佢一齊過？

係呀 你點知

頭幾次拍拖係咁
人人都會
可以既話放下大假囉，旅行散下心好好多
最緊要有高登仔支持你

唉 咁就五點 早抖啦 我要唔玩電話逼自己瞓你都早啲抖

絲打可以加我tele 傾下心事